有冇人試過探究自己瞓著嘅過程？聰明嘅連登仔入黎解答下我問題

我成日想知道瞓著個一刻係點
但次次一諗就瞓唔著
有冇可能知道自己 由醒到瞓著個一刻嘅感覺？
有冇人明我講乜？

人呢

屌你老母

我都想知 但無人應你就屌人老母就唔岩喇 屌你老母

屌 你又真係應我 好彩仲有人應

平時唔知 但有時熬夜好眼訓feel到自己隻眼就合埋 合多幾下就熄機訓著

有冇試過清明夢

到底熄機嗰下係咩感覺

咩黎？

有 有時成個夢可以一字不漏背岀黎

Google好難

試過發夢打到個肥仔爆江 瞓醒成身肌肉痛

咁你應該知道 好多時唔係無發夢 而係發左夢不過無記憶
事實上呢個係一個幾重要既生物機制 為免你混淆發夢同現實 所以會唔將夢既內容放入長期記憶 除非你強行特登記住 (例如夢日記 或者醒左繼續諗)

入睡都係 訓着既過程會被遺忘
除非你係過半粒鐘要起身去考試 淨係小睡半粒鐘咁

所以你要研究 可以set eg半粒鐘鬧鐘 一響即刻寫夢日記
唔好覺得 丫我無訓着既感覺 就以為fail
因為實際上你可能開始訓着左 但你無訓着既記憶以為自己未訓着

一瞓就會亂諗野

巴打 可唔可以講多少少夢日記嘅野
上網冇乜資料

諗完呢樣諗嗰樣 諗完一陣又睇下手機
Loop一晚

諗黎諗去都係女！！！為左諗條女
已經成個月冇瞓過好教

分手？

純粹一醒左即刻記低個夢
本野要放係床邊 要睜開眼之前諗返一次個夢係點 之後即刻寫落本野到

起碼我係咁 一睜開眼就會唔記得 但只要唔睜開眼就可以慢慢replay一次

你可以觀察下自己正常睡眠係點樣遺忘個夢先
然後先觀察小睡廿分鐘 三十分鐘 四十分鐘 個過程係點

有無人法國愈想訓愈訓唔到？一叫自己訓喇訓喇反而仲近唔著

未。但係就黎分

願聞其詳

集中精神係啲會記住既野 係難啲入睡的

上網見到有個方法 係同自己講唔好瞓 令自己瞓
叫做包拗頸睡眠法
利申：冇吹水

繼續上次夢境已經算勁 點控制時間

我都係 女朋友 極之介意我唔係處男

好似好難

繼續上次夢境既技巧有啲似催眠
時間感就好睇個人體質 至少我控制唔到 只係試過感受到某啲夢既時間感同真實時間唔同

由醒左唔即刻睜開眼開始試

前提係你唔駛趕返工

有乜方法。因為咁而分手

你都好啲。我對佢再好佢都會有條刺。

不斷洗佢腦 同佢講最愛係你 最好嘅畀晒你
當然行動最實際

同路人

我都係 想早瞓 之後一直研究瞓覺

同時自己慢慢真係愛女朋友多ex

試過訓訓下全身郁唔到 頭都郁唔到 應該喺夢入面->叫細佬拉一拉我隻手 拉完唔夠5秒又變翻我訓喺到嘅畫面
開始我就意識到係夢黎 右手出盡全力拎起 就無啦啦起翻身 不過全身都好攰 冇力 但又唔似比鬼壓 果種感覺好不可思議

雖然離咗題 但有冇巴絲解答到我

sorry for 1999

有時訓訓下會諗我到底有無訓著到 之後開眼醒左
過多陣好快又訓返

已經做到好多啦。為佢不斷付出

讀中學嘅時侯真係發到清醒夢
因為知道自己發緊夢 所以可以做到唔合理嘅事
試過控制自己飛 有念力
但未試過可以控制時間
不過已經好多年冇再做到清醒夢
上外國有forum講細個最易發清醒夢，慢慢就會發唔到

要放棄所有念頭
唔執著唔分析見到既任何野
純粹觀
就可以觀察住自己點入夢

但你一路諗住觀察自己 咁點樣入夢？

識飛咁勁 我最多淨係試過發夢一個抽幾個巴基